到底點減下身

有無人同我一樣上身著s碼下身脹到要著L碼
到底可以點減

呢啲叫肥得嚟無波

上身阿Sa
下身欣宜

pat大腳幼 最正

造多d愛